人仔升成咁大家點算

驚西呀

夾息夾價，上兩個禮拜唔係有個人民幣沽空post

呼叫B乜鳩同e乜鳩net兩位大師

支爆撚深潛未？

人仔升其實仲爆得快啲

之後係咪都繼續升？

再高啲全部轉返港幣. 唔好跌呀…

仲等

撚樣你仲有幾多係手

叫撚左睇長遠架啦

再沽啦7頭